{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D500977",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베르디구씨"
    },
    "text": "ヴェルディグさん\\n\n光州西区豊岩洞1150-3\\n\n豊岩洞に位置するヴェルディグシーは高級感あふれる外観で特に有名なカフェです。 2階建ての広々とした空間は、華やかなインテリアが施されており、カフェの雰囲気を楽しむことができます。 ここでは直接焙煎するコーヒーや伝統茶、爽やかなエイドやアボカドなど、様々な飲み物が楽しめます。 また、食事の代わりにベーコンやクリームソースたっぷりのパスタ、ナッツピザなども用意されています。 ヴェルディグシーはスクリーンゴルフ場とともに位置し、余暇を楽しめる憩いの場として知られています。 カフェの営業時間は09:00から24:00までで、年中無休で営業しています。 全体的に高級な雰囲気を感じることができるヴェルディグさんは、カフェや居酒屋の姿を一緒に備えており、多くの利用者に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴェルディグシーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヴェルディグシーは光州西区豊岩洞1150-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーの特徴的な外観はどのような感じですか？",
            "answer": "ヴェルディグシーは高級感あふれる外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーではどのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "ヴェルディグシーでは直接焙煎するコーヒーや伝統茶、エイドなど様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーではどのような食事が提供されていますか？",
            "answer": "ヴェルディグシーではベーコンやクリームソースたっぷりのパスタやナッツピザなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヴェルディグシーの営業時間は09:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ヴェルディグシーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーには何がありますか？",
            "answer": "ヴェルディグシーにはスクリーンゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ヴェルディグシーは全体的に高級な雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーはどのような場所ですか？",
            "answer": "ヴェルディグシーはカフェや居酒屋の姿を一緒に備えた憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "ヴェルディグシーはどのような利用者に愛されていますか？",
            "answer": "ヴェルディグシーは多くの利用者に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 403
    }
}